831 有d藍師奶問個好正常問題, 但點回應好

話死人的話點解咁耐無死者家屬出來講有呢件事

真唔識點回應

831死人係帶下風向, 向政權施壓咋
唔洗咁上心
吹下風向就得, 最緊要製造到疑點重重既感覺就夠

陳彥琳個媽咩後果？你懂的

如果冇死人 點解唔公開所有cctv 同 點解封站咁多日 行得正企得正怕咩

可能全家喺哂蓄洪池 白虎山 香園圍

仲有同事朋友同學都應該會知掛

老實講 跟住佢地思路做乜鳩？

問翻點解唔公開cctv就秒

做人要反客為主

死左不過話你係自殺或者意外，鬼知咩

你可 以quote返李家超自己俾的數字佢睇，果幾個月的屍體發現案比過往同月份大量增加，所以好多疑點

認輸師做乜唔專注認輸
做埋其他五毛既野？

一個國家力量
要令一個團體禁聲or消失係好簡單
我地大家見住武漢肺炎比支那改名做美國肺炎
就知國家力量係幾容易改變歷史

同知名五毛認輸師討論案情
你都幾得閒

我都唔知點解當晚警曱同消防救護啲行為咁反常，冇人燒黨鐵站又封咗咁耐，今日又話啲CCTV唔完整有問題，我都想知發生咩事

好少專登記佢地id, 見正常問題咪答下囉

死完掉埋落街 話無可疑都得喇

好簡單 由上年6月9號到今日發生過咁多事
消防處唯一一次出動輔助醫療裝備車同流動傷者治療車就係831太子站外

Agree

其一啦
仲有當日無差別打鳩啲乘客就係客觀事實

出黎講跟著？
你有搜查權定我有搜查權？
事但搵個人出黎話成家返左大陸之後失蹤咁你可以點？
問題係D證據擺曬係到，點解唔拎出黎證明自己清白？
我呢個問題又正唔正常？差佬駛唔駛回應？
如果差佬唔回咁你回應個藍師奶做乜？

佢根本唔係問緊問題
係話根本冇死人係我地就算冇都要屈到人有
你咁都睇唔明？？

冇死人=冇警暴？831冇問題？

問下點解要封站封成日
CCTV去左邊先啦

行得正企得正唔公開cctv笑柒我哋？

叫個藍師奶用吓個閪腦啦

其實佢地不知不覺間有個假設，就係831死左好多個人

我同樣可以假設831只有1個人死左，而該「死者」既家屬受威脅

其實我係想回一樓，不過唔知做乜quote左二樓。
睇真d，你啱，二樓好有問題。

我講事實都屈我毛

係，唔理有冇死人，根本入車廂狂打人都已經係大有問題，其實已經嚴重過721

咪有個阿姐出嚟話有個朋友喺太子站失蹤 之後自己都失蹤埋囉 屌你老母

認輸師咪踩過界啦
因住俾其他五杯葛

你個事實如果咁硬淨，不如解釋下大家回覆內提出的問題

831死人或者同講64冇死人一樣

佢地會假設太子站死左十幾廿個人，所以得一個人企出黎證明唔到咩
而我都可以同樣假設太子站只有一個死人，所以佢地就係全部企出黎既家屬

結論: 有CCTV有真相，D濕鳩家屬論擺埋一邊算柒數啦

因為全家都被滅聲

Show Blocked User - 你認真就輸了

其實從來都唔知有冇死人
我會話有合理懷疑有死過人咁解

如果冇死人
點解唔肯公開閉路電視？
咁你唔肯公開閉路電視
我覺得你身有屎都好合理啫？

你覺得仲會留活口咩

你叫佢問班黑警啦
除左好事 有咩做唔出

下 你以為日日被掟落街嗰啲係咩人？

Hide Blocked User - 你認真就輸了

五毛來一早Block咗

你藍師奶都諗到，班差佬點會諗唔到呀
殺完人第一個知死者係邊個，有咩屋企人，點會唔係殺人果個，仲要有咁大嘅backup

俾你係班黑警
殺左個手足 會唔會咁撚蠢放過班屋企人搵自己笨

64有無人死呀，中國答你無

家屬都死埋

係咪冇死人就接受倒叫佢試下無啦啦比人打但唔準追究 因為冇打死佢

問返佢 咁點解片中人如果冇死又冇出黎現身說法??

第一見你唔講輸了

所以我地應該spin 警暴， 而唔係有人死
依家攪衰我地公信力

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

輸晒輸晒 輸了輸了

831太子站個重點唔係有冇死人 係黑驚暴徒胡亂襲擊市民呀 咪成日俾人spin走警暴啦

知唔知咩叫失蹤人口
知唔知平均一年冇人認領嘅屍體係幾多
知唔知上年無人認領嘅屍體係幾多條
知唔知上年有單新聞係講有人去政府公務拜祭無人認領嘅屍體無啦啦有幾多狗飛出嚟

你證實唔到有人死
佢證實唔到無人死

諗起日本D矛盾對決

被滅口

不過係佢地眼中警察叔叔永遠都係正義之師，點解釋都晒氣

六四一樣話冇死人
你信唔信

陷家鏟左點出黎回應

比佢睇呢幾個月以黎有幾多失蹤案
Fb有個尋人gp話有至少700幾個人離奇失蹤
被害者屋企人出黎咗講啦 係佢地唔知咋

有人打電話同你講哂你屋企有咩人叫你唔好多事，有幾多個夠膽出黎嘈吖？嘥撚氣

港台都話無死人 係毅進仔不停開post

721 同流合污 831係 警察亂打人 非執法

如果你有屋企人失蹤一排
而你唔知佢當日身處太子
咁請問你會點做？
你得一個方法
就係報警有人失蹤
然後就係等
你查下香港每年幾多人失蹤
幾多單係一直搵唔返就明
唔好以為喺香港失蹤係好大件事
事實上除非搵到條屍
如果唔係
失蹤到永遠都無人會在意

你老母夠冇出黎公開聲明自己做雞啦？咁係咪即係真係做雞？

問返佢李波點樣返大陸？點解無家屬出來講？點解佢老波先報驚然後潛水？

陶龜老婆啱先做緊呢d野

不過藍絲係唔識唔會linkup呢d野

所以咪咁多跳樓跳海囉 再話冇可疑 你d家人可以做啲乜

啱，發覺藍絲有時鍾意用誘導式問法，問到你hang哂機
跟住佢地思路走個下已經輸咗

網軍認證

現形啦

老實 其實我都覺得無死人

呢個年代
一個正常人消失 就算全家都俾人滅哂聲
朋友同事同學都一定會發覺
無可能滅得哂所有聲

試諗下 你自己圈子既朋友突然話失蹤
而你又知佢係黃
點會唔出放上網搵周圍搵人/搵蘋果立場跟進？

但無論點都好
都唔可以否認當日班狗係用過份武力
打完人又唔拉 已經係好大問題
完全係發洩式行為
我覺得呢個先係黨鐵一直無公開cctv既原因

正是如此 令人生疑

冇死人又唔公開

因為死左都唔知

同意，仲要將警暴拉埋721一齊講。721係警察容許黑社會有預謀打巿民，831係警察自己郁手狂打巿民

個藍絲又唔問下有無上帝？有d野洗鬼證明呀！宗教都無需要證明你又信？831大家都明啦。見到藍絲logic人都躁

間唔中就有啲人上嚟問啲咁嘅問題
大家知咩料啦

南京大逃殺有死者家屬出黎講過?
冇，大家都係睇相睇史學講
而家我地係想睇cctv, 冇死過人點解唔比睇cctv?

咪係
831有冇死人都好 黑警無差別襲擊市民係鐵一般嘅事實

錯重點，831唔係打人事件
係港鐵同警察同政府，有可能是第n次策劃對可能是示威者群體作無差別襲擊，拒絕記者入內，拒絕救護入內

然後封站兩日毁滅證據

假如上面既假設係真，呢度已經犯下n條罪

所有親中報紙總編輯有機會犯下妨礙司法公正，令受傷既人處於恐懼及恐嚇文章作2次傷害，唔知算唔算罪，可能告到誹謗，各編輯及五毛可以坐10碌。

三個機構負責人，小隊隊長，港鐵保安室，妨礙司法公正，坐番十碌8碌
串謀襲擊致他人受嚴重傷害，坐10碌
現場防暴警察、移送負責警察犯下虐待疑犯既酷刑罪，坐 終生

放權俾佢地策劃既人，瀆職、濫用公權力、策劃襲擊、妨礙司法公正，唔洗數啦都坐終生。

所以就算係真都會否認到底，點可能世界上有人雙手奉上自己坐終生既證據

疑點利益歸於被告，上面的都是創作。不是指控

又屈毛

其實呢個係無效反駁
咁答等於將個波推黎推去

睇唔到條友留言 原來一早完全封鎖咗佢

好撚多輸

又多個五毛

因為真係假

手足已變condom

64死咁多人 有冇家屬出到聲？

廢老金句：行得正企得正怕咩

但佢地班人咪就係咁嘅人，講道理佢地會明嘅就唔係藍絲

咁冇事做咩唔即時公開？
還啲狗啊 黨鐵一個清白吖嘛
隔撚咗咁耐先公開 擺明就做手腳啦

如果佢答你64冇死人 咁可以唔洗再傾
因為佢冇撚得救

都冇cctv 片段
有人攞到d 片段但係經刪剪

好明顯好有問題

有個 “天安門母親” ，但一樣俾中共打壓滅聲。

請參考<<十年>>電影中的 自焚人和書籍<<杜鵑花之歌>>，你就明白香港嘅地下黨員有幾多，維護手法有幾狠毒。

中國人就係咁，濫用理性，證據主義嘅精神，去反駁人地任何事。就係唔明白，係極權統治下(特別係支那)，一切都可以隱瞞。

家屬點解唔出來？你問下黑警總部嘅電腦有幾多香港人資料？要滅聲有幾難？

我識 但唔明點解你唔識：
佢知佢親人係失蹤人口
但係點會知佢喺831嘅太子站？

除非你覺得手足會定時打畀佢老母話畀佢聽：
「我出門口喇」
「我喺銅鑼灣set緊rb，好曬」
「我剛剛俾狗追，但係無事」
「我哋成班人搭緊地鐵去太子站」
「我剛剛俾狗打，宜家就嚟失去知覺，記住同傳媒講我嘅行蹤，證明我失蹤前最後出現喺太子站。」

吓？ 你訓咗幾耐啊
吓？ 你訓咗幾耐啊
吓？ 你訓咗幾耐啊

選擇性回覆

要咁有效做乜拗贏佢哋又唔會轉立場

收皮啦死五毛

開始有人帶風向

樓主五毛狗

廢佬：我唔知 我睇唔到

可唔可以叫你 輸輸叔叔

所以就有啲60-70歲嘅人自殺

如果你係死者家屬 你敢唔敢出黎呀?
垃圾po不推文

hi 唔記得點解block 左你tim

好明顯啦
同成班五毛狗同時間衝入嚟

令自己既論點有效啲冇壞處

樓主同條五毛係度唱雙簧帶風向
望下陳彥琳老母啦 唔知點答都講得出
係度扮晒中立

個老母死咗即刻有個新移民衝出嚟話條屍佢個仔

5毛黎講你都講得幾似831一撚定打死人呀

我覺得是其是非其非啦
831我唔信有打死人，所以我地成日講831打死人我覺得係自敗公信力。
但係831警察一定有濫暴，一定有衝入站無差別狂打人，而且CCTV一定有拍到警察犯罪施暴證據。
CCTV一日無公開，涉案黑警一日無被追究，警隊高層一日無問責，831同721一樣都係黑警痛腳。

pin呢個啦如果你唔係5毛

冇人死做咩咁驚人獻花？

有cctv都唔完整今日出左post

一早block咗
單機版連登好唔好玩？

講得好有道理

其實我都覺得未必有死人，但點解唔公開cctv呢。咁咪清楚哂囉，真奇怪，定係有咩內情

因為死者家屬都死埋 一定係

「xxx咁講 我點答好」

呢啲不嬲都係五毛po/助攻五毛po

六月到而家都係咁

我反而想問
點解藍屍(甚至有啲黃絲都係)
唔肯承認 而家係極權、獨裁嘅呢？

警畜所謂維護法紀
藍師奶所謂831無死者家屬
看似合理
但我哋而家喺個極權下面吖嘛
維護極權 就係走狗
極權下 點可能有死者家屬出聲

蕭生教落批評性思考你咪block
唔聽人意見注定失敗

其實我都覺得有d特別

點會無人出黎講死左人

搵泛民是旦一個都幫倒手啦

真可惜，又輸咗，喜茶得返兩間
唯有發下脾四

呢張圖又係藍屍殺蟲水,一出九成啞撚哂

放負撚，block得

五毛會認警暴？同你唔同意見就屈毛
又唔講論點論據
點討論落去？

第一，死可以有好多原因，屋企人未必知佢有無到過太子，到過太子比人打到重傷就死，再喺其他地方被自殺係唔會有人知，再作多個感情問題原因就可以close file，屋企人可以講乜？
第二，無死人，點解唔肯交cctv,就算法庭要求公開，但都係比人發現唔完全

啱
我哋話有死人
藍屍話無
公開cctv就一清二楚

撚到藍屍都一齊支持公開cctv

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
陳文慧冒認英國事務律師身份啊，人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

反問 如果係冇死人既 班曱甴出黎發毒誓 吹水既死三代 佢夠發誓我就信

樓主智商有啲問題
已block

全家死曬就冇

月經藍屍post

831唔止死唔死人嘅問題
除咗過度武力
1. 阻止救護同記者入去（呢樣救護都喺記招承認咗）
2. 分辨唔到市民同示威者情況下亂打
3. 喺公眾咁大質疑仲唔將CCTV拎出嚟 而家又畀段唔完整嘅片831受害者 想隱瞞咩？

至於家屬嘅問題，我地根本確認唔到幾多個手足受害，老老實實中共要威脅佢屋企人其實唔難。

又係呢d藍屍po
你自己應撚飽佢啦傻閪，講撚左唔知幾多次

無人死怕咩公開片段，怕咩獨立調查
最好大家攤哂出嚟一五一十查清楚

旆負𨶙

gay巴去左邊？

捉哂上大陸，邊個知！？
威脅揾人殺左你，你會唔會出黎講。
全天候監控住你，想死就得。

咁點解佢斷言每一個死者家屬都會夠膽出嚟講嘢？

我屌你老母呀！

條眉好似唔太似

一條好平

一條有突起

驚畀人殺埋

巴打講得啱，之前有人公開左d數字，連埋家屬死左成2千幾人，係武肺既千倍，政府用左好多人力物力想封鎖消息，轉曬做無疑點既屍體發現案，你話幾恐怖，2千幾條人命呀，仲未計運左上大陸坐既人，其實我唔明政府點解仲想要諗立23條，依家根本同無立有分別咩？

有d藍屍會問 "如果死左人, 點解冇死者家人出來發聲?"
答佢都廢事

831有冇死人我唔知，但最肯定係警黑濫用武力

明既人自然會明
有d人只會相信佢眼見到既野
冇浮上水就係冇
我地實在亦冇能力揭露真相俾佢地睇
所以佢都係當係陰謀論/鳩up

又係呢啲

其實點解你開口堆口都蕭生？

因為批評性思考好重要

唔關藍黃事

你個point係啱嘅不過我唔明點解要講蕭生

而家批判性思考係蕭生發表架咩

Hide Blocked User - 你認真就輸了

得佢大力宣傳

我講句仲有同事朋友同學都應該會知掛

都比人當5毛

你就知兒登幾恐怖

如果我5毛 仲日日叫人聽蕭生反共

係咪應該扮多d

捉撚埋佢屋企人囉 咁簡單

以往屍體發現案得3000中左右。

舊年有8,9000千宗，上半年連全年3成都冇。黑警有冇詳細調查點解幾多咗6000幾人，6000幾人可以有幾多個家庭？

同意請pin

無fc, 其實有無外國組織幫過手
聯絡/協助到831有關係的人

最終可逐一揭露件事

五毛，你又等錢洗啊

你想唔想你其他屋企人死?

#1 可能真係遇到藍絲, 唔想講道理輸俾佢, 真係唔出奇. 答下無妨

高級五毛聽蕭生

就算冇死人，班狗肯定狂打人啦

樓主同第一個回覆根本有心夾埋 玩自問自答

班消防救護竟然無人出聲

請出其他招

起底 > block 得

記唔記得果段時間好多冇血跳樓case?

831 重點係黑警無差別恐襲市民，就好似721班友著咗警察制服去打人咁
就算退一萬步冇死到人，咁都只係班黑警謀殺未遂
不論有冇死人，佢哋當時嘅行為就係想殺香港人

。

正解

你開陳彥霖阿媽張相比佢睇
話比佢知到時丢落樓連血色都冇

覆番佢
如果831無死人，點解無人拎CCTV講番依件事?

無死人 點解唔公開cctv以表示清白?

問吓佢知唔知冇原因死亡個案係過去三零新高
冇原因就係着黑衫黑褲黑鞋俾人綁住隻手掉落海但班狗又話冇可疑嗰啲

死咗話你自殺
溶咗話你失蹤
點會知你831俾差佬殺？